# Aufgaben Fehler

1,5 Zeilig Abstand

Ein Bindestrich ist kein Gedankenstrich 
Bindestrich: keine Leerzeichen daneben
Gedankenstrich: Ersatz für Beistrich

zu ist nicht zum
zu gibt Infinitiv an
zum verwandelt das Wort zum Nomen

Gauß' erstes Argument 
' signalisiert den Genitiv

beispielsweise
NICHT mit ß

Es geht um etwas aber es handelt von etwas

![Fehlerverbesserung](images/2019_10_14_fehler.png)

Form, Inhalt und Ausdruck sind unterschiedlich analysierbar

